{"created_at": "Tue Oct 20 15:42:14 +0000 2020", "id": 1318578278928613376, "id_str": "1318578278928613376", "text": "Confirmando o sucesso em potencial  da vacina Coronavac, projetar\u00e1 muito Doria e mina a reelei\u00e7\u00e3o Bolsonaro. Pior q\u2026 https://t.co/UqlSeR3wqb", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1287417349046505472, "id_str": "1287417349046505472", "name": "Sala 404 - Data Scientist \ud83d\udc19", "screen_name": "sala_404", "location": "Bel\u00e9m", "url": null, "description": "O problema das religi\u00f5es sempre foi o de querer tonar a terra um para\u00edso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1, "friends_count": 47, "listed_count": 0, "favourites_count": 197, "statuses_count": 266, "created_at": "Sun Jul 26 16:00:01 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1287531080715730944/dq6tEqsv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287531080715730944/dq6tEqsv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1287417349046505472/1597241343", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Confirmando o sucesso em potencial  da vacina Coronavac, projetar\u00e1 muito Doria e mina a reelei\u00e7\u00e3o Bolsonaro. Pior que o pandemito sabe disso e far\u00e1 de tudo para essa vacina atrasar.", "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UqlSeR3wqb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318578278928613376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603208534353"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:44:03 +0000 2020", "id": 1318578737479286785, "id_str": "1318578737479286785", "text": "@andretrig 1. Quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples. A vacina coronavac n\u00e3o tem sua seguran\u00e7a e efic\u00e1cia comprovada, a ci\u00eancia\u2026 https://t.co/8ff3HFU0ny", "display_text_range": [11, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1318566971869483011, "in_reply_to_status_id_str": "1318566971869483011", "in_reply_to_user_id": 42593930, "in_reply_to_user_id_str": "42593930", "in_reply_to_screen_name": "andretrig", "user": {"id": 608542070, "id_str": "608542070", "name": "as coisas s\u00e3o o que s\u00e3o", "screen_name": "xingu30", "location": "Rio Branco, Brasil", "url": null, "description": "crist\u00e3o, conservador nas coisas que amo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 611, "friends_count": 1531, "listed_count": 1, "favourites_count": 11692, "statuses_count": 11259, "created_at": "Thu Jun 14 22:10:02 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1181019177416572928/tFDqvUcq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181019177416572928/tFDqvUcq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/608542070/1571423368", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@andretrig 1. Quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples. A vacina coronavac n\u00e3o tem sua seguran\u00e7a e efic\u00e1cia comprovada, a ci\u00eancia diz  \u00e9 preciso de no m\u00ednimo 4 anos para aplica\u00e7\u00e3o em bilh\u00f5es de seres humanos. Temos exemplos mil disso. Falando em seguran\u00e7a, est\u00e3o vendendo uma ideia errada.", "display_text_range": [11, 274], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "andretrig", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id": 42593930, "id_str": "42593930", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8ff3HFU0ny", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318578737479286785", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "andretrig", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "id": 42593930, "id_str": "42593930", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603208643680"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:46:13 +0000 2020", "id": 1318579280276787201, "id_str": "1318579280276787201", "text": "RT @agenciabrasil: #CoronaVac \u00e9 a vacina em teste mais segura contra a #covid19 no mundo, afirmou hoje (19) o diretor do Instituto Butantan\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 142333709, "id_str": "142333709", "name": "Site Sortimentos", "screen_name": "sitesortimentos", "location": "Brasil", "url": "https://sortimento.com.br", "description": "Sortimentos Moda, Beleza, Sa\u00fade, Turismo, Gastronomia, Decora\u00e7\u00e3o, Supermercados, Hot\u00e9is, Comportamento, Not\u00edcias, Feiras e Eventos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 113, "friends_count": 47, "listed_count": 3, "favourites_count": 4104, "statuses_count": 26132, "created_at": "Mon May 10 16:10:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/720657536639246338/tmkg-jf0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/720657536639246338/tmkg-jf0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142333709/1460653007", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 18:43:52 +0000 2020", "id": 1318261602018336771, "id_str": "1318261602018336771", "text": "#CoronaVac \u00e9 a vacina em teste mais segura contra a #covid19 no mundo, afirmou hoje (19) o diretor do Instituto But\u2026 https://t.co/03qt73PY8e", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14434407, "id_str": "14434407", "name": "Ag\u00eancia Brasil", "screen_name": "agenciabrasil", "location": "Bras\u00edlia - DF, Brasil", "url": "http://agenciabrasil.ebc.com.br", "description": "Bem-vindo \u00e0 Ag\u00eancia Brasil, um ve\u00edculo da EBC.\n#JornalismoP\u00fablico \n#\u00daltimasNot\u00edcias", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 158075, "friends_count": 105, "listed_count": 2035, "favourites_count": 644, "statuses_count": 173669, "created_at": "Fri Apr 18 15:48:40 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FAF7F7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "50AFD2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "427299", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1311617985354883073/LV8XUo0S_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311617985354883073/LV8XUo0S_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14434407/1601549075", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#CoronaVac \u00e9 a vacina em teste mais segura contra a #covid19 no mundo, afirmou hoje (19) o diretor do Instituto Butantan, Dimas Covas https://t.co/43Iqg5SqOS\n\n\ud83d\udcf7 Thomas Peter/Reuters/\u00a9 https://t.co/JMjZtSolfJ", "display_text_range": [0, 183], "entities": {"hashtags": [{"text": "CoronaVac", "indices": [0, 10]}, {"text": "covid19", "indices": [52, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/43Iqg5SqOS", "expanded_url": "http://bit.ly/34a0M5M", "display_url": "bit.ly/34a0M5M", "indices": [134, 157]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1318261406723117057, "id_str": "1318261406723117057", "indices": [184, 207], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ektnw9TWkAEtqBe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ektnw9TWkAEtqBe.jpg", "url": "https://t.co/JMjZtSolfJ", "display_url": "pic.twitter.com/JMjZtSolfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1318261602018336771/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1170, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 407, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1170, "h": 700, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1318261406723117057, "id_str": "1318261406723117057", "indices": [184, 207], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ektnw9TWkAEtqBe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ektnw9TWkAEtqBe.jpg", "url": "https://t.co/JMjZtSolfJ", "display_url": "pic.twitter.com/JMjZtSolfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agenciabrasil/status/1318261602018336771/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1170, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 407, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1170, "h": 700, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [{"text": "CoronaVac", "indices": [0, 10]}, {"text": "covid19", "indices": [52, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/03qt73PY8e", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318261602018336771", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "CoronaVac", "indices": [19, 29]}, {"text": "covid19", "indices": [71, 79]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "agenciabrasil", "name": "Ag\u00eancia Brasil", "id": 14434407, "id_str": "14434407", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603208773093"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:46:42 +0000 2020", "id": 1318579404608516096, "id_str": "1318579404608516096", "text": "RT @correio: Vacina chinesa \u00e9 a mais segura atualmente, diz diretor do Butantan.\n\nOs volunt\u00e1rios brasileiros tiveram rea\u00e7\u00f5es leves \u00e0 vacina\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 823504265046061056, "id_str": "823504265046061056", "name": "Henrique Uyehara", "screen_name": "HenrriBueno", "location": "Buenos Aires, Argentina", "url": null, "description": "Vi\u00favo\ud83d\udc6c\ud83d\udda4\n\nVirginiano\u264d\n\nTudo posso naquele que me fortalece. - Filipenses 4:13", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 15, "friends_count": 213, "listed_count": 0, "favourites_count": 65, "statuses_count": 52, "created_at": "Mon Jan 23 12:14:51 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1274555841169981441/kCn5KwEs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274555841169981441/kCn5KwEs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/823504265046061056/1541889790", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 17:27:10 +0000 2020", "id": 1318242299046993923, "id_str": "1318242299046993923", "text": "Vacina chinesa \u00e9 a mais segura atualmente, diz diretor do Butantan.\n\nOs volunt\u00e1rios brasileiros tiveram rea\u00e7\u00f5es lev\u2026 https://t.co/645hyY77k7", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 67150902, "id_str": "67150902", "name": "Correio Braziliense", "screen_name": "correio", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br", "description": "Voc\u00ea \u00e0 frente de tudo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 777447, "friends_count": 63, "listed_count": 1764, "favourites_count": 847, "statuses_count": 365692, "created_at": "Wed Aug 19 22:57:39 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "36248F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "98A2AD", "profile_text_color": "42494F", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047175553655164929/dwPetf_K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047175553655164929/dwPetf_K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67150902/1556823061", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Vacina chinesa \u00e9 a mais segura atualmente, diz diretor do Butantan.\n\nOs volunt\u00e1rios brasileiros tiveram rea\u00e7\u00f5es leves \u00e0 vacina Coronavac, sendo as mais comuns dor localizada e cefaleia.\nhttps://t.co/zpAFxu3V8K https://t.co/1JbC84JMHo", "display_text_range": [0, 209], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zpAFxu3V8K", "expanded_url": "https://bit.ly/3keXMur", "display_url": "bit.ly/3keXMur", "indices": [186, 209]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1318242289999896581, "id_str": "1318242289999896581", "indices": [210, 233], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EktWYN9XYAUYdJL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EktWYN9XYAUYdJL.jpg", "url": "https://t.co/1JbC84JMHo", "display_url": "pic.twitter.com/1JbC84JMHo", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1318242299046993923/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1318242289999896581, "id_str": "1318242289999896581", "indices": [210, 233], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EktWYN9XYAUYdJL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EktWYN9XYAUYdJL.jpg", "url": "https://t.co/1JbC84JMHo", "display_url": "pic.twitter.com/1JbC84JMHo", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1318242299046993923/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 31, "reply_count": 13, "retweet_count": 46, "favorite_count": 316, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/645hyY77k7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318242299046993923", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "correio", "name": "Correio Braziliense", "id": 67150902, "id_str": "67150902", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603208802736"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:46:49 +0000 2020", "id": 1318579432026669061, "id_str": "1318579432026669061", "text": "@conservadoratha Pensei que fosse por ter assinado contratos com chineses em Ago/2019 a respeito da Coronavac... \ud83d\ude05\u2026 https://t.co/10N8EbmifQ", "display_text_range": [17, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1318578017518653442, "in_reply_to_status_id_str": "1318578017518653442", "in_reply_to_user_id": 1255556000305811458, "in_reply_to_user_id_str": "1255556000305811458", "in_reply_to_screen_name": "conservadoratha", "user": {"id": 1181949264630562816, "id_str": "1181949264630562816", "name": "JC Alan", "screen_name": "JCAlan2", "location": null, "url": null, "description": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\ude0e", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 200, "friends_count": 351, "listed_count": 0, "favourites_count": 22738, "statuses_count": 3093, "created_at": "Wed Oct 09 15:07:31 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1311641557959876608/CLjd2PhI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311641557959876608/CLjd2PhI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1181949264630562816/1570638961", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@conservadoratha Pensei que fosse por ter assinado contratos com chineses em Ago/2019 a respeito da Coronavac... \ud83d\ude05\nAntes de haver Pandemia, esse sim \u00e9 um governador de futuro", "display_text_range": [17, 174], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "conservadoratha", "name": "Thais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": 1255556000305811458, "id_str": "1255556000305811458", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/10N8EbmifQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318579432026669061", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "conservadoratha", "name": "Thais\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": 1255556000305811458, "id_str": "1255556000305811458", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603208809273"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:48:32 +0000 2020", "id": 1318579865948508162, "id_str": "1318579865948508162", "text": "\ud83d\udc89 Butantan anuncia que Coronavac atingiu \u00edndice de seguran\u00e7a maior do que outras vacinas testadas no Brasil https://t.co/zTAqWCoB7t", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 53243190, "id_str": "53243190", "name": "Assembleia de Deus", "screen_name": "adbrasil", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Igreja Evang\u00e9lica Assembleia de Deus no Brasil - o maior Movimento Pentecostal do mundo! *Perfil informativo n\u00e3o oficial", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 44633, "friends_count": 111, "listed_count": 200, "favourites_count": 9856, "statuses_count": 45071, "created_at": "Fri Jul 03 00:46:05 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "BD1407", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "A1CEF0", "profile_text_color": "0A0909", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039925755449356290/VOpJ7uSk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039925755449356290/VOpJ7uSk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53243190/1509937289", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zTAqWCoB7t", "expanded_url": "https://extra.globo.com/noticias/coronavirus/butantan-anuncia-que-coronavac-atingiu-indice-de-seguranca-maior-do-que-outras-vacinas-testadas-no-brasil-24700639.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "extra.globo.com/noticias/coron\u2026", "indices": [108, 131]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603208912728"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:50:58 +0000 2020", "id": 1318580477897412608, "id_str": "1318580477897412608", "text": "A chinesa Coronavac causou efeitos adversos em apenas 35% dos volunt\u00e1rios no Brasil. O \u00edndice est\u00e1 abaixo dos ao me\u2026 https://t.co/DsJMCcJwXY", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2812283375, "id_str": "2812283375", "name": "MAFALDA \ud83d\ude22", "screen_name": "belaccioy", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "jornalista, advogada, Flamengo.Sou contra o PT, contra Bolsonaro, Olavo etc. Detesto burrice.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2254, "friends_count": 2209, "listed_count": 23, "favourites_count": 164692, "statuses_count": 184555, "created_at": "Tue Oct 07 01:49:48 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080519714009481219/IfkDuY2l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080519714009481219/IfkDuY2l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2812283375/1541304963", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A chinesa Coronavac causou efeitos adversos em apenas 35% dos volunt\u00e1rios no Brasil. O \u00edndice est\u00e1 abaixo dos ao menos 70% das outras vacinas testadas (Moderna, Pfizer/BioNTech, AstraZeneca e CanSino). \u201cTodas tiveram efeitos colaterais grau tr\u00eas, que s\u00e3o os mais importantes.", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DsJMCcJwXY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318580477897412608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603209058628"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:51:05 +0000 2020", "id": 1318580504829042688, "id_str": "1318580504829042688", "text": "@BrazilFight As 15hrs o Ministro Pazuello vai fazer um pronunciamento dizendo que ir\u00e1 adquirir a Coronavac(Chinesa)\u2026 https://t.co/yKf0INB0DT", "display_text_range": [13, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1318534434870657024, "in_reply_to_status_id_str": "1318534434870657024", "in_reply_to_user_id": 1105126592370618370, "in_reply_to_user_id_str": "1105126592370618370", "in_reply_to_screen_name": "BrazilFight", "user": {"id": 390522449, "id_str": "390522449", "name": "Ronaldo Freitas", "screen_name": "RonaldoFreitas8", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 30, "friends_count": 129, "listed_count": 0, "favourites_count": 38, "statuses_count": 69, "created_at": "Fri Oct 14 03:22:29 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435866253345816576/F8uYIpPg_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/435866253345816576/F8uYIpPg_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@BrazilFight As 15hrs o Ministro Pazuello vai fazer um pronunciamento dizendo que ir\u00e1 adquirir a Coronavac(Chinesa) para a distribui\u00e7\u00e3o em todos o pa\u00eds", "display_text_range": [13, 151], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BrazilFight", "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil", "id": 1105126592370618370, "id_str": "1105126592370618370", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yKf0INB0DT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318580504829042688", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "BrazilFight", "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil", "id": 1105126592370618370, "id_str": "1105126592370618370", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603209065049"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:51:24 +0000 2020", "id": 1318580585888141312, "id_str": "1318580585888141312", "text": "RT @governosp: \ud83d\udc89 Testes confirmam que #vacina do @butantanoficial \u00e9 a mais segura em fase final no Brasil.\n\n\u2705 Estudos cl\u00ednicos com 9 mil vo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 202788903, "id_str": "202788903", "name": "Bruna Rodrigues", "screen_name": "brunarodri2012", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 66, "friends_count": 254, "listed_count": 0, "favourites_count": 63259, "statuses_count": 20199, "created_at": "Thu Oct 14 20:42:46 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 20:00:00 +0000 2020", "id": 1318280762324602886, "id_str": "1318280762324602886", "text": "\ud83d\udc89 Testes confirmam que #vacina do @butantanoficial \u00e9 a mais segura em fase final no Brasil.\n\n\u2705 Estudos cl\u00ednicos com\u2026 https://t.co/nEJVjY3ffy", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 24746057, "id_str": "24746057", "name": "Governo de S. Paulo", "screen_name": "governosp", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "http://www.saopaulo.sp.gov.br", "description": "Twitter Oficial do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 450744, "friends_count": 131, "listed_count": 1581, "favourites_count": 1392, "statuses_count": 93866, "created_at": "Mon Mar 16 18:53:24 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "333333", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "CCCCCC", "profile_sidebar_fill_color": "E6E6E6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1201546535034609664/f7yH7_uR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201546535034609664/f7yH7_uR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24746057/1584482403", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udc89 Testes confirmam que #vacina do @butantanoficial \u00e9 a mais segura em fase final no Brasil.\n\n\u2705 Estudos cl\u00ednicos com 9 mil volunt\u00e1rios apontam que apenas 35% tiveram rea\u00e7\u00f5es leves;  nenhum apresentou efeito colateral grave.\n\n\u27a1\ufe0f Saiba + https://t.co/Xv7PgsMtFm\n\n#saude\n#coronavac https://t.co/nDiIpEApXJ", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "vacina", "indices": [23, 30]}, {"text": "saude", "indices": [260, 266]}, {"text": "coronavac", "indices": [267, 277]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Xv7PgsMtFm", "expanded_url": "https://bit.ly/3m50CTg", "display_url": "bit.ly/3m50CTg", "indices": [235, 258]}], "user_mentions": [{"screen_name": "butantanoficial", "name": "Instituto Butantan", "id": 868127218362462208, "id_str": "868127218362462208", "indices": [34, 50]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1318257265670062080, "id_str": "1318257265670062080", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ektj_6rXgAAs5wR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ektj_6rXgAAs5wR.jpg", "url": "https://t.co/nDiIpEApXJ", "display_url": "pic.twitter.com/nDiIpEApXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/governosp/status/1318280762324602886/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 660, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 660, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1318257265670062080, "id_str": "1318257265670062080", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ektj_6rXgAAs5wR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ektj_6rXgAAs5wR.jpg", "url": "https://t.co/nDiIpEApXJ", "display_url": "pic.twitter.com/nDiIpEApXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/governosp/status/1318280762324602886/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 660, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 660, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 374, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 20, "retweet_count": 10, "favorite_count": 40, "entities": {"hashtags": [{"text": "vacina", "indices": [23, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nEJVjY3ffy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318280762324602886", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "butantanoficial", "name": "Instituto Butantan", "id": 868127218362462208, "id_str": "868127218362462208", "indices": [34, 50]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "vacina", "indices": [38, 45]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "governosp", "name": "Governo de S. Paulo", "id": 24746057, "id_str": "24746057", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "butantanoficial", "name": "Instituto Butantan", "id": 868127218362462208, "id_str": "868127218362462208", "indices": [49, 65]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603209084375"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:51:59 +0000 2020", "id": 1318580732453965831, "id_str": "1318580732453965831", "text": "@DanaButlerr @leandroruschel A Coronavac ou qualquer outra? Essa \u00e9 a quest\u00e3o...O D\u00f3ria comprou o lote e agora tem que vender!!!", "display_text_range": [29, 127], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1317209685502644227, "in_reply_to_status_id_str": "1317209685502644227", "in_reply_to_user_id": 2866132068, "in_reply_to_user_id_str": "2866132068", "in_reply_to_screen_name": "DanaButlerr", "user": {"id": 1233139730814054415, "id_str": "1233139730814054415", "name": "Fernando Schwery", "screen_name": "FernandoSchwery", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9, "friends_count": 139, "listed_count": 0, "favourites_count": 10, "statuses_count": 528, "created_at": "Thu Feb 27 21:20:11 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1233140256553283601/bqGj9MOt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1233140256553283601/bqGj9MOt_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DanaButlerr", "name": "Dana Butler", "id": 2866132068, "id_str": "2866132068", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": 174818242, "id_str": "174818242", "indices": [13, 28]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603209119319"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:52:58 +0000 2020", "id": 1318580979548770307, "id_str": "1318580979548770307", "text": "SP demonstra seguran\u00e7a da CoronaVac, mas ainda n\u00e3o tem dados da efic\u00e1cia\n\nhttps://t.co/qzcw65gtzh", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 8315402, "id_str": "8315402", "name": "Olhar Digital", "screen_name": "olhardigital", "location": "Brasil", "url": "http://olhardigital.com.br", "description": "O futuro passa primeiro aqui. Siga o @olhardigital tamb\u00e9m no Facebook, LinkedIn, Instagram e YouTube", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1308172, "friends_count": 23, "listed_count": 8640, "favourites_count": 964, "statuses_count": 88281, "created_at": "Mon Aug 20 21:25:08 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1223237024808865795/IrWC4kvS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223237024808865795/IrWC4kvS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8315402/1565303553", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qzcw65gtzh", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/sp-demonstra-seguranca-da-coronavac-mas-ainda-nao-tem-dados-da-eficacia/108899", "display_url": "olhardigital.com.br/coronavirus/no\u2026", "indices": [74, 97]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603209178231"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:53:31 +0000 2020", "id": 1318581117495201794, "id_str": "1318581117495201794", "text": "RT @butantanoficial: O Bandnews Docs produziu um document\u00e1rio bastante interessante. Nele \u00e9 explicado como est\u00e1 o desenvolvimento da #Coron\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 202788903, "id_str": "202788903", "name": "Bruna Rodrigues", "screen_name": "brunarodri2012", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 66, "friends_count": 254, "listed_count": 0, "favourites_count": 63265, "statuses_count": 20203, "created_at": "Thu Oct 14 20:42:46 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Oct 20 15:03:03 +0000 2020", "id": 1318568418799484934, "id_str": "1318568418799484934", "text": "O Bandnews Docs produziu um document\u00e1rio bastante interessante. Nele \u00e9 explicado como est\u00e1 o desenvolvimento da\u2026 https://t.co/SW9HnXeDDG", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 868127218362462208, "id_str": "868127218362462208", "name": "Instituto Butantan", "screen_name": "butantanoficial", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "http://www.butantan.gov.br", "description": "Perfil oficial do Instituto Butantan", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 29865, "friends_count": 68, "listed_count": 67, "favourites_count": 1343, "statuses_count": 2518, "created_at": "Fri May 26 15:30:32 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1310987589126631431/Qf9rntNy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310987589126631431/Qf9rntNy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/868127218362462208/1495813185", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O Bandnews Docs produziu um document\u00e1rio bastante interessante. Nele \u00e9 explicado como est\u00e1 o desenvolvimento da #Coronavac, que est\u00e1 sendo testada pela nossa parceria com a farmac\u00eautica Sinovac Life Science.\n+ https://t.co/2sWsqYhqHO", "display_text_range": [0, 209], "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavac", "indices": [112, 122]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1318568411165872133, "id_str": "1318568411165872133", "indices": [210, 233], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ekx--9-X0AULVlt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ekx--9-X0AULVlt.jpg", "url": "https://t.co/2sWsqYhqHO", "display_url": "pic.twitter.com/2sWsqYhqHO", "expanded_url": "https://twitter.com/butantanoficial/status/1318568418799484934/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1318568411165872133, "id_str": "1318568411165872133", "indices": [210, 233], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Ekx--9-X0AULVlt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Ekx--9-X0AULVlt.jpg", "url": "https://t.co/2sWsqYhqHO", "display_url": "pic.twitter.com/2sWsqYhqHO", "expanded_url": "https://twitter.com/butantanoficial/status/1318568418799484934/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SW9HnXeDDG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318568418799484934", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "butantanoficial", "name": "Instituto Butantan", "id": 868127218362462208, "id_str": "868127218362462208", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603209211120"}
{"created_at": "Tue Oct 20 15:58:45 +0000 2020", "id": 1318582434796101637, "id_str": "1318582434796101637", "text": "RT @marivarella: Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac, agora h\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 426129651, "id_str": "426129651", "name": "Weslei Nagel", "screen_name": "T0talCreative", "location": "Venancio Aires/RS", "url": null, "description": "h\u00e9tero", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 666, "friends_count": 645, "listed_count": 1, "favourites_count": 1578, "statuses_count": 59526, "created_at": "Thu Dec 01 21:41:55 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976295984174047232/XzBW1_Nu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976295984174047232/XzBW1_Nu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/426129651/1506722045", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 18:14:11 +0000 2020", "id": 1318254131656728577, "id_str": "1318254131656728577", "text": "Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac,\u2026 https://t.co/zJDdSKfOoE", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36687068, "id_str": "36687068", "name": "Mariana Varella", "screen_name": "marivarella", "location": null, "url": "http://www.drauziovarella.uol.com.br", "description": "Editora-chefe do Portal Drauzio Varella @drauziovarella . jornalista de sa\u00fade e cientista social. aqui, opini\u00f5es pessoais. RT \u00e9 um pouco de endosso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 31051, "friends_count": 1586, "listed_count": 111, "favourites_count": 7631, "statuses_count": 5376, "created_at": "Thu Apr 30 15:21:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/525033701772513280/ud5IiyBw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/525033701772513280/ud5IiyBw_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36687068/1580309301", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac, agora h\u00e1 pouco,  e afirma q dificilmente a vacina sa\u00edra at\u00e9 15/12, como anunciado anteriormente. Primeiros resultados mostram q a vacina \u00e9 segura, segundo Covas.", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 29, "reply_count": 20, "retweet_count": 98, "favorite_count": 859, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zJDdSKfOoE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318254131656728577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marivarella", "name": "Mariana Varella", "id": 36687068, "id_str": "36687068", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603209525189"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:03:07 +0000 2020", "id": 1318583534848757762, "id_str": "1318583534848757762", "text": "@GenPauloChagas Algu\u00e9m a\u00ed sabe dizer se verdade que o governo fechou com a Coronavac? t\u00e1 no site da Globo.", "display_text_range": [16, 106], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1318236155276677120, "in_reply_to_status_id_str": "1318236155276677120", "in_reply_to_user_id": 962687028268818432, "in_reply_to_user_id_str": "962687028268818432", "in_reply_to_screen_name": "GenPauloChagas", "user": {"id": 212058439, "id_str": "212058439", "name": "Miro Valente", "screen_name": "mirovalente", "location": "Valente-Bahia-Brasil", "url": null, "description": "Forrozeiro, brasileiro, patriota, direita livre, incorrupt\u00edvel e pol\u00edticamente \u00e9tico.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 196, "friends_count": 294, "listed_count": 0, "favourites_count": 48, "statuses_count": 10331, "created_at": "Fri Nov 05 00:57:54 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1295709078010961920/xWVnXzEZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295709078010961920/xWVnXzEZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/212058439/1544224356", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GenPauloChagas", "name": "General Paulo Chagas", "id": 962687028268818432, "id_str": "962687028268818432", "indices": [0, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603209787462"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:04:43 +0000 2020", "id": 1318583937300680707, "id_str": "1318583937300680707", "text": "@DayseBarela @MinghePlays @Luizcordeirof @Cristiano76CLF @g1 Toda a fase 2 \u00e9 com estudos sobre efeitos colaterais,\u2026 https://t.co/EE5WSC2x1C", "display_text_range": [61, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1318547006567206912, "in_reply_to_status_id_str": "1318547006567206912", "in_reply_to_user_id": 2999530600, "in_reply_to_user_id_str": "2999530600", "in_reply_to_screen_name": "DayseBarela", "user": {"id": 27510723, "id_str": "27510723", "name": "fucking leo", "screen_name": "Leohenrique", "location": "Sao Paulo, Brazil", "url": "https://amzn.to/2zgAIsX", "description": "Tommy taguatinguense em SP. Tommy redator, escritor, funkeiro. Tommy os \u00faltimos livros ali no link da amazon. EM C TOMMY.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 486, "friends_count": 422, "listed_count": 8, "favourites_count": 28188, "statuses_count": 25946, "created_at": "Sun Mar 29 21:37:23 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1316593068049604608/1P9eVx7u_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316593068049604608/1P9eVx7u_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27510723/1592280696", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@DayseBarela @MinghePlays @Luizcordeirof @Cristiano76CLF @g1 Toda a fase 2 \u00e9 com estudos sobre efeitos colaterais, ANTA. Pesquisa, ANTA: https://t.co/8zWPNgzSCc", "display_text_range": [61, 160], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8zWPNgzSCc", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.terra.com.br/amp/noticias/coronavirus/dimas-covas-coronavac-e-a-que-tem-menos-efeitos-colaterais,a52e9653a51979d884333f4412c442abggkdhq36.html", "display_url": "google.com/amp/s/www.terr\u2026", "indices": [137, 160]}], "user_mentions": [{"screen_name": "DayseBarela", "name": "Dayse BB DIA #CENSURASTF(BarelaBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49)", "id": 2999530600, "id_str": "2999530600", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MinghePlays", "name": "Guilherme Minghe", "id": 1196243471385944064, "id_str": "1196243471385944064", "indices": [13, 25]}, {"screen_name": "Luizcordeirof", "name": "Luiz Filho (de \ud83c\udfe1)", "id": 156330763, "id_str": "156330763", "indices": [26, 40]}, {"screen_name": "Cristiano76CLF", "name": "Aben\u00e7oado", "id": 1548087008, "id_str": "1548087008", "indices": [41, 56]}, {"screen_name": "g1", "name": "G1", "id": 8802752, "id_str": "8802752", "indices": [57, 60]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EE5WSC2x1C", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318583937300680707", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "DayseBarela", "name": "Dayse BB DIA #CENSURASTF(BarelaBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49)", "id": 2999530600, "id_str": "2999530600", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MinghePlays", "name": "Guilherme Minghe", "id": 1196243471385944064, "id_str": "1196243471385944064", "indices": [13, 25]}, {"screen_name": "Luizcordeirof", "name": "Luiz Filho (de \ud83c\udfe1)", "id": 156330763, "id_str": "156330763", "indices": [26, 40]}, {"screen_name": "Cristiano76CLF", "name": "Aben\u00e7oado", "id": 1548087008, "id_str": "1548087008", "indices": [41, 56]}, {"screen_name": "g1", "name": "G1", "id": 8802752, "id_str": "8802752", "indices": [57, 60]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603209883414"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:07:25 +0000 2020", "id": 1318584616366837761, "id_str": "1318584616366837761", "text": "RT @rubensvaz: Algu\u00e9m percebeu que a vacina chinesa da pastelaria de @jdoriajr foi a \u00fanica que j\u00e1 surgiu  com nome proprio,  \"coronavac\". O\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 56526010, "id_str": "56526010", "name": "teresinhalopes", "screen_name": "teresinhalopes", "location": "Holanda", "url": null, "description": "\"Politicamente correto \u00e9 a mistura de covardia, informa\u00e7\u00e3o falsa e preocupa\u00e7\u00e3o com a imagem\" Luiz Felipe Ponde", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 27659, "friends_count": 4992, "listed_count": 111, "favourites_count": 2397, "statuses_count": 383723, "created_at": "Mon Jul 13 23:06:41 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053468200933953536/LNpDKvU-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053468200933953536/LNpDKvU-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/56526010/1530456748", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 18:30:08 +0000 2020", "id": 1318258143873454087, "id_str": "1318258143873454087", "text": "Algu\u00e9m percebeu que a vacina chinesa da pastelaria de @jdoriajr foi a \u00fanica que j\u00e1 surgiu  com nome proprio,  \"coro\u2026 https://t.co/44z9KOzNjI", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 188844834, "id_str": "188844834", "name": "FilhodoGrilo", "screen_name": "rubensvaz", "location": null, "url": null, "description": "No DM \ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 14282, "friends_count": 14687, "listed_count": 5, "favourites_count": 59144, "statuses_count": 107513, "created_at": "Thu Sep 09 18:41:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1271697722001756165/AmiWqZi8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271697722001756165/AmiWqZi8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188844834/1599689743", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Algu\u00e9m percebeu que a vacina chinesa da pastelaria de @jdoriajr foi a \u00fanica que j\u00e1 surgiu  com nome proprio,  \"coronavac\". O projeto dessa biba ensaboada \u00e9 comercial, politico e marketing; sa\u00fade uma ova.", "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [54, 63]}], "symbols": []}}, "quote_count": 9, "reply_count": 34, "retweet_count": 263, "favorite_count": 943, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/44z9KOzNjI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318258143873454087", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [54, 63]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rubensvaz", "name": "FilhodoGrilo", "id": 188844834, "id_str": "188844834", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [69, 78]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210045316"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:09:06 +0000 2020", "id": 1318585039848951811, "id_str": "1318585039848951811", "text": "RT @marivarella: Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac, agora h\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86166781, "id_str": "86166781", "name": "\ud83d\udea9mara\ud83d\udea9", "screen_name": "maramandrea", "location": "Tucanist\u00e3oS\u00e3o Paulo, SP Brasil", "url": null, "description": "\u201cMeu cora\u00e7\u00e3o vagabundo quer guardar o mundo em mim.\u201d \nCaetano Veloso", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2723, "friends_count": 1438, "listed_count": 35, "favourites_count": 53182, "statuses_count": 130474, "created_at": "Thu Oct 29 21:30:25 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "270B3B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "F4DAF5", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195814854696849408/eTpJ7K6R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195814854696849408/eTpJ7K6R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86166781/1582900263", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 18:14:11 +0000 2020", "id": 1318254131656728577, "id_str": "1318254131656728577", "text": "Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac,\u2026 https://t.co/zJDdSKfOoE", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36687068, "id_str": "36687068", "name": "Mariana Varella", "screen_name": "marivarella", "location": null, "url": "http://www.drauziovarella.uol.com.br", "description": "Editora-chefe do Portal Drauzio Varella @drauziovarella . jornalista de sa\u00fade e cientista social. aqui, opini\u00f5es pessoais. RT \u00e9 um pouco de endosso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 31052, "friends_count": 1586, "listed_count": 111, "favourites_count": 7632, "statuses_count": 5376, "created_at": "Thu Apr 30 15:21:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/525033701772513280/ud5IiyBw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/525033701772513280/ud5IiyBw_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36687068/1580309301", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac, agora h\u00e1 pouco,  e afirma q dificilmente a vacina sa\u00edra at\u00e9 15/12, como anunciado anteriormente. Primeiros resultados mostram q a vacina \u00e9 segura, segundo Covas.", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 29, "reply_count": 20, "retweet_count": 99, "favorite_count": 860, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zJDdSKfOoE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318254131656728577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marivarella", "name": "Mariana Varella", "id": 36687068, "id_str": "36687068", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210146282"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:10:09 +0000 2020", "id": 1318585305780322311, "id_str": "1318585305780322311", "text": "RT @rubensvaz: Algu\u00e9m percebeu que a vacina chinesa da pastelaria de @jdoriajr foi a \u00fanica que j\u00e1 surgiu  com nome proprio,  \"coronavac\". O\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2958809718, "id_str": "2958809718", "name": "C\u00e9lio Montenegro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "MontenegroCelio", "location": "Gra\u00e7as, Recife", "url": null, "description": "Advogado Tributarista - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 acima de tudo. Deus acima de todos!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1215, "friends_count": 1389, "listed_count": 2, "favourites_count": 93941, "statuses_count": 38604, "created_at": "Sun Jan 04 20:25:44 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1265670233882329088/SDW6WNXS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1265670233882329088/SDW6WNXS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2958809718/1550921156", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 18:30:08 +0000 2020", "id": 1318258143873454087, "id_str": "1318258143873454087", "text": "Algu\u00e9m percebeu que a vacina chinesa da pastelaria de @jdoriajr foi a \u00fanica que j\u00e1 surgiu  com nome proprio,  \"coro\u2026 https://t.co/44z9KOzNjI", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 188844834, "id_str": "188844834", "name": "FilhodoGrilo", "screen_name": "rubensvaz", "location": null, "url": null, "description": "No DM \ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 14282, "friends_count": 14687, "listed_count": 5, "favourites_count": 59144, "statuses_count": 107513, "created_at": "Thu Sep 09 18:41:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1271697722001756165/AmiWqZi8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271697722001756165/AmiWqZi8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188844834/1599689743", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Algu\u00e9m percebeu que a vacina chinesa da pastelaria de @jdoriajr foi a \u00fanica que j\u00e1 surgiu  com nome proprio,  \"coronavac\". O projeto dessa biba ensaboada \u00e9 comercial, politico e marketing; sa\u00fade uma ova.", "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [54, 63]}], "symbols": []}}, "quote_count": 9, "reply_count": 35, "retweet_count": 264, "favorite_count": 945, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/44z9KOzNjI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318258143873454087", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [54, 63]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rubensvaz", "name": "FilhodoGrilo", "id": 188844834, "id_str": "188844834", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [69, 78]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210209685"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:10:15 +0000 2020", "id": 1318585330337972225, "id_str": "1318585330337972225", "text": "Tudo desmentido.\nO que dizer de canalhas como esses?\nAgora correm pra comprar a Coronavac.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 93947233, "id_str": "93947233", "name": "Eduardo Andrea\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f", "screen_name": "eduardoandrea", "location": "santos,sp", "url": "https://bit.ly/2YcnIxb", "description": "Commander in chief of TV DINO, empresa de entretenimento e jornalismo nas redes sociais.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1753, "friends_count": 3334, "listed_count": 1, "favourites_count": 46778, "statuses_count": 33988, "created_at": "Tue Dec 01 21:26:53 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "3B94D9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1316502528704610305/wlxMH2Et_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316502528704610305/wlxMH2Et_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93947233/1589745807", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d1638a3be6a9ed61", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d1638a3be6a9ed61.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Vicente", "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.658389, -24.011484], [-46.658389, -23.899444], [-46.356622, -23.899444], [-46.356622, -24.011484]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1318549566418014214, "quoted_status_id_str": "1318549566418014214", "quoted_status": {"created_at": "Tue Oct 20 13:48:08 +0000 2020", "id": 1318549566418014214, "id_str": "1318549566418014214", "text": "\u00c9 mesmo doutoraaa???? J\u00e1 avisou ao Bolsonaro santa? https://t.co/1hD1RebwCG", "display_text_range": [0, 51], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3037008029, "id_str": "3037008029", "name": "\ud83d\udd30Cristiane Martins \ud83d\udd30", "screen_name": "CristianBSales", "location": null, "url": null, "description": "O PT e o Bozo nunca me enganaram. Sou contra a corrup\u00e7\u00e3o e n\u00e3o acredito em Salvador da P\u00e1tria. se vc acha q Bozo ganha em 22, leia a msg afixada. boa leitura.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1266, "friends_count": 391, "listed_count": 1, "favourites_count": 6687, "statuses_count": 5227, "created_at": "Sat Feb 14 15:41:25 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1314256645757775873/mXRruwg5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314256645757775873/mXRruwg5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3037008029/1423928961", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1318396809212010499, "quoted_status_id_str": "1318396809212010499", "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 5, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1hD1RebwCG", "expanded_url": "https://twitter.com/sampancher/status/1318396809212010499", "display_url": "twitter.com/sampancher/sta\u2026", "indices": [52, 75]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/yv297zAg3W", "expanded": "https://twitter.com/CristianBSales/status/1318549566418014214", "display": "twitter.com/CristianBSales\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210215540"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:11:01 +0000 2020", "id": 1318585521094930432, "id_str": "1318585521094930432", "text": "RT @IzabelleFores: Doria pretende ir \u00e0 Bras\u00edlia para convencer Bolsonaro a comprar 100 milh\u00f5es de doses da vacina chinesa Coronavac.\n\nPazue\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1064194061651849219, "id_str": "1064194061651849219", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Debora Carvalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "debora87041120", "location": null, "url": null, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Todos me seguem , mas s\u00f3 Deus  me acompanha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7. \ud83d\udc9a3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9a", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 648, "friends_count": 650, "listed_count": 0, "favourites_count": 4052, "statuses_count": 2878, "created_at": "Sun Nov 18 16:30:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198434489925603328/w92JDUcK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198434489925603328/w92JDUcK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1064194061651849219/1601821320", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 19:41:22 +0000 2020", "id": 1318276071486271489, "id_str": "1318276071486271489", "text": "Doria pretende ir \u00e0 Bras\u00edlia para convencer Bolsonaro a comprar 100 milh\u00f5es de doses da vacina chinesa Coronavac.\u2026 https://t.co/MNigbXsDpL", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1172269482645041152, "id_str": "1172269482645041152", "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a", "screen_name": "IzabelleFores", "location": null, "url": null, "description": "Terrivelmente crist\u00e3, conservadora, de direita, armamentista e sou do sexo feminino de nascen\u00e7a. N\u00e3o sou Psiquiatra. Avatar: Charlize Theron\ud83d\udeabDM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 87077, "friends_count": 49758, "listed_count": 20, "favourites_count": 90024, "statuses_count": 21761, "created_at": "Thu Sep 12 22:04:07 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1292999111231377408/LJTkSkMi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292999111231377408/LJTkSkMi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1172269482645041152/1597160734", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Doria pretende ir \u00e0 Bras\u00edlia para convencer Bolsonaro a comprar 100 milh\u00f5es de doses da vacina chinesa Coronavac.\n\nPazuello pretende cancelar a reuni\u00e3o da pr\u00f3xima quinta com D\u00f3ria.\n\nBolsonaro j\u00e1 bateu o martelo: ningu\u00e9m ser\u00e1 obrigado a tomar vacina.", "display_text_range": [0, 249], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 17, "reply_count": 45, "retweet_count": 339, "favorite_count": 1237, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MNigbXsDpL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318276071486271489", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IzabelleFores", "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a", "id": 1172269482645041152, "id_str": "1172269482645041152", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210261020"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:12:18 +0000 2020", "id": 1318585846673641476, "id_str": "1318585846673641476", "text": "RT @roxmo: N\u00e3o ser\u00e1 obrigat\u00f3ria esta vacina e ponto final, afirma Bolsonaro sobre Coronavac https://t.co/6dOUYSXwU8", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 497323689, "id_str": "497323689", "name": "Valdenicio Monteiro", "screen_name": "Valdenicio37", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 851, "friends_count": 814, "listed_count": 6, "favourites_count": 136112, "statuses_count": 120314, "created_at": "Sun Feb 19 21:28:14 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/631827737225859072/ybBxhfoz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/631827737225859072/ybBxhfoz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/497323689/1475665249", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 15:43:09 +0000 2020", "id": 1318216122680942596, "id_str": "1318216122680942596", "text": "N\u00e3o ser\u00e1 obrigat\u00f3ria esta vacina e ponto final, afirma Bolsonaro sobre Coronavac https://t.co/6dOUYSXwU8", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 17752026, "id_str": "17752026", "name": "Roger Rocha Moreira", "screen_name": "roxmo", "location": "SP, Brazil", "url": "http://about.me/rogermoreira", "description": "Rock and roller", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1032975, "friends_count": 1022, "listed_count": 2481, "favourites_count": 347, "statuses_count": 208629, "created_at": "Sun Nov 30 10:00:21 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FF9D0A", "profile_sidebar_fill_color": "D1CE92", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/442744104674660353/zGV7ZcFZ_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/442744104674660353/zGV7ZcFZ_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17752026/1401135237", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 18, "reply_count": 61, "retweet_count": 334, "favorite_count": 2869, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6dOUYSXwU8", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/10/nao-sera-obrigatoria-esta-vacina-e-ponto-final-afirma-bolsonaro-sobre-coronavac.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026", "indices": [81, 104]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6dOUYSXwU8", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/equilibrioesaude/2020/10/nao-sera-obrigatoria-esta-vacina-e-ponto-final-afirma-bolsonaro-sobre-coronavac.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/equilibrioesau\u2026", "indices": [92, 115]}], "user_mentions": [{"screen_name": "roxmo", "name": "Roger Rocha Moreira", "id": 17752026, "id_str": "17752026", "indices": [3, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210338644"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:15:21 +0000 2020", "id": 1318586613253943297, "id_str": "1318586613253943297", "text": "RT @IzabelleFores: Doria pretende ir \u00e0 Bras\u00edlia para convencer Bolsonaro a comprar 100 milh\u00f5es de doses da vacina chinesa Coronavac.\n\nPazue\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1217605415846006784, "id_str": "1217605415846006784", "name": "Sonia Maria De Souza Carraro", "screen_name": "SoniaMa86273181", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 53, "friends_count": 38, "listed_count": 0, "favourites_count": 13698, "statuses_count": 5900, "created_at": "Thu Jan 16 00:32:35 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 19:41:22 +0000 2020", "id": 1318276071486271489, "id_str": "1318276071486271489", "text": "Doria pretende ir \u00e0 Bras\u00edlia para convencer Bolsonaro a comprar 100 milh\u00f5es de doses da vacina chinesa Coronavac.\u2026 https://t.co/MNigbXsDpL", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1172269482645041152, "id_str": "1172269482645041152", "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a", "screen_name": "IzabelleFores", "location": null, "url": null, "description": "Terrivelmente crist\u00e3, conservadora, de direita, armamentista e sou do sexo feminino de nascen\u00e7a. N\u00e3o sou Psiquiatra. Avatar: Charlize Theron\ud83d\udeabDM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 87077, "friends_count": 49758, "listed_count": 20, "favourites_count": 90024, "statuses_count": 21761, "created_at": "Thu Sep 12 22:04:07 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1292999111231377408/LJTkSkMi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1292999111231377408/LJTkSkMi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1172269482645041152/1597160734", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Doria pretende ir \u00e0 Bras\u00edlia para convencer Bolsonaro a comprar 100 milh\u00f5es de doses da vacina chinesa Coronavac.\n\nPazuello pretende cancelar a reuni\u00e3o da pr\u00f3xima quinta com D\u00f3ria.\n\nBolsonaro j\u00e1 bateu o martelo: ningu\u00e9m ser\u00e1 obrigado a tomar vacina.", "display_text_range": [0, 249], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 17, "reply_count": 45, "retweet_count": 340, "favorite_count": 1239, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MNigbXsDpL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318276071486271489", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IzabelleFores", "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a", "id": 1172269482645041152, "id_str": "1172269482645041152", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210521411"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:16:31 +0000 2020", "id": 1318586908017070083, "id_str": "1318586908017070083", "text": "@vieneinpace Ambienta\u00e7\u00e3o r\u00fastica, mesclando a arquitetura moderna com a natureza que busca o seu espa\u00e7o atrav\u00e9s do\u2026 https://t.co/1dBWjRhWyW", "display_text_range": [13, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1318569839477313536, "in_reply_to_status_id_str": "1318569839477313536", "in_reply_to_user_id": 64714683, "in_reply_to_user_id_str": "64714683", "in_reply_to_screen_name": "vieneinpace", "user": {"id": 72069389, "id_str": "72069389", "name": "Apenas um Vitor qualquer", "screen_name": "mrbalburdia", "location": "Aracaju, Brasil", "url": null, "description": "\u270a\ud83c\udffe", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 377, "friends_count": 576, "listed_count": 0, "favourites_count": 17568, "statuses_count": 4890, "created_at": "Sun Sep 06 16:32:13 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "CC3366", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308589795988439041/nfBGqco3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308589795988439041/nfBGqco3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72069389/1600827092", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@vieneinpace Ambienta\u00e7\u00e3o r\u00fastica, mesclando a arquitetura moderna com a natureza que busca o seu espa\u00e7o atrav\u00e9s do Stachybotrys chartarum. A inspira\u00e7\u00e3o (inala\u00e7\u00e3o, no caso) \u00e9 prepar\u00e1-la para a experi\u00eancia atmosf\u00e9rica urbana.\n\nPre\u00e7o: R$9.500 (j\u00e1 c desconto de 5% at\u00e9 a distribui\u00e7\u00e3o da Coronavac)", "display_text_range": [13, 293], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vieneinpace", "name": "Marie Declercq", "id": 64714683, "id_str": "64714683", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1dBWjRhWyW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318586908017070083", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "vieneinpace", "name": "Marie Declercq", "id": 64714683, "id_str": "64714683", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210591688"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:17:32 +0000 2020", "id": 1318587164263915520, "id_str": "1318587164263915520", "text": "RT @rubensvaz: Algu\u00e9m percebeu que a vacina chinesa da pastelaria de @jdoriajr foi a \u00fanica que j\u00e1 surgiu  com nome proprio,  \"coronavac\". O\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4754210321, "id_str": "4754210321", "name": "JLM", "screen_name": "LeniltonMendes", "location": null, "url": null, "description": "\u00c9 hora da tempestade. O mar espera silencioso.  (Victor Hugo)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 92, "friends_count": 241, "listed_count": 0, "favourites_count": 115802, "statuses_count": 67496, "created_at": "Sat Jan 09 12:16:00 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 18:30:08 +0000 2020", "id": 1318258143873454087, "id_str": "1318258143873454087", "text": "Algu\u00e9m percebeu que a vacina chinesa da pastelaria de @jdoriajr foi a \u00fanica que j\u00e1 surgiu  com nome proprio,  \"coro\u2026 https://t.co/44z9KOzNjI", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 188844834, "id_str": "188844834", "name": "FilhodoGrilo", "screen_name": "rubensvaz", "location": null, "url": null, "description": "No DM \ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 14282, "friends_count": 14687, "listed_count": 5, "favourites_count": 59144, "statuses_count": 107513, "created_at": "Thu Sep 09 18:41:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1271697722001756165/AmiWqZi8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271697722001756165/AmiWqZi8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188844834/1599689743", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Algu\u00e9m percebeu que a vacina chinesa da pastelaria de @jdoriajr foi a \u00fanica que j\u00e1 surgiu  com nome proprio,  \"coronavac\". O projeto dessa biba ensaboada \u00e9 comercial, politico e marketing; sa\u00fade uma ova.", "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [54, 63]}], "symbols": []}}, "quote_count": 9, "reply_count": 35, "retweet_count": 265, "favorite_count": 948, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/44z9KOzNjI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318258143873454087", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [54, 63]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rubensvaz", "name": "FilhodoGrilo", "id": 188844834, "id_str": "188844834", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "jdoriajr", "name": "Jo\u00e3o Doria", "id": 64706049, "id_str": "64706049", "indices": [69, 78]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210652782"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:18:15 +0000 2020", "id": 1318587342643486729, "id_str": "1318587342643486729", "text": "RT @fatooufake: \u00c9 #FAKE que volunt\u00e1ria que tomou CoronaVac tenha sido entubada em Barretos ap\u00f3s choque anafil\u00e1tico https://t.co/JWXysNEAxp\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2544238942, "id_str": "2544238942", "name": "Dani Mart\u00ed", "screen_name": "Dani_Marti_Nina", "location": null, "url": null, "description": "M\u00e3e, Esposa, Pedagoga,  Especialista em Gest\u00e3o e Tecnologias Educacionais, Escritora\nE-duca\u00e7\u00e3o no S\u00e9culo XXI @E_ducacaosecxxi", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 47, "friends_count": 62, "listed_count": 0, "favourites_count": 321, "statuses_count": 1426, "created_at": "Tue May 13 01:52:13 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1307675251006996480/tCMHAejw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307675251006996480/tCMHAejw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2544238942/1429567947", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 21:00:00 +0000 2020", "id": 1318295860606865409, "id_str": "1318295860606865409", "text": "\u00c9 #FAKE que volunt\u00e1ria que tomou CoronaVac tenha sido entubada em Barretos ap\u00f3s choque anafil\u00e1tico\u2026 https://t.co/Xlo3jfInH5", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1012077559511703560, "id_str": "1012077559511703560", "name": "fatooufake", "screen_name": "fatooufake", "location": null, "url": "http://g1.com.br/fatooufake", "description": "P\u00e1gina para divulgar as checagens de conte\u00fados suspeitos mais compartilhados.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 55248, "friends_count": 0, "listed_count": 199, "favourites_count": 0, "statuses_count": 762, "created_at": "Wed Jun 27 20:57:48 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023976179802488832/-j9CD7vW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023976179802488832/-j9CD7vW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1012077559511703560/1591816489", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00c9 #FAKE que volunt\u00e1ria que tomou CoronaVac tenha sido entubada em Barretos ap\u00f3s choque anafil\u00e1tico https://t.co/JWXysNEAxp #FatoOuFake https://t.co/dnwhT1mA5D", "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"text": "FAKE", "indices": [2, 7]}, {"text": "FatoOuFake", "indices": [123, 134]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JWXysNEAxp", "expanded_url": "https://glo.bo/2HdL80h", "display_url": "glo.bo/2HdL80h", "indices": [99, 122]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1318288173940748288, "id_str": "1318288173940748288", "indices": [135, 158], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EkuAHA9WMAAudZl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EkuAHA9WMAAudZl.jpg", "url": "https://t.co/dnwhT1mA5D", "display_url": "pic.twitter.com/dnwhT1mA5D", "expanded_url": "https://twitter.com/fatooufake/status/1318295860606865409/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1000, "h": 561, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 561, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1318288173940748288, "id_str": "1318288173940748288", "indices": [135, 158], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EkuAHA9WMAAudZl.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EkuAHA9WMAAudZl.jpg", "url": "https://t.co/dnwhT1mA5D", "display_url": "pic.twitter.com/dnwhT1mA5D", "expanded_url": "https://twitter.com/fatooufake/status/1318295860606865409/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1000, "h": 561, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 381, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 561, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 2, "reply_count": 5, "retweet_count": 31, "favorite_count": 216, "entities": {"hashtags": [{"text": "FAKE", "indices": [2, 7]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Xlo3jfInH5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318295860606865409", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [100, 123]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "FAKE", "indices": [18, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JWXysNEAxp", "expanded_url": "https://glo.bo/2HdL80h", "display_url": "glo.bo/2HdL80h", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [{"screen_name": "fatooufake", "name": "fatooufake", "id": 1012077559511703560, "id_str": "1012077559511703560", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210695311"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:20:44 +0000 2020", "id": 1318587969209597955, "id_str": "1318587969209597955", "text": "RT @olhardigital: SP demonstra seguran\u00e7a da CoronaVac, mas ainda n\u00e3o tem dados da efic\u00e1cia\n\nhttps://t.co/qzcw65gtzh", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2648811254, "id_str": "2648811254", "name": "De Olho", "screen_name": "DeOlhobook", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "url": "http://cafeeperolas.blogspot.com.br", "description": "Conta oficial do Blogue e Canal De Olho Caf\u00e9 e Perolas \ud83d\udda5\ufe0f \ud83e\udd14\nhttp://facebook.com/olhobook/\nhttps://www.youtube.com/c/DeOlhoCaf\u00e9eP\u00e9rolas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1917, "friends_count": 1607, "listed_count": 24, "favourites_count": 11200, "statuses_count": 52775, "created_at": "Tue Jul 15 17:33:44 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EE0000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1A0DAB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "FDF1E1", "profile_text_color": "D00018", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/574428165050798080/q6YbPmh5_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/574428165050798080/q6YbPmh5_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2648811254/1488923468", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Oct 20 15:52:58 +0000 2020", "id": 1318580979548770307, "id_str": "1318580979548770307", "text": "SP demonstra seguran\u00e7a da CoronaVac, mas ainda n\u00e3o tem dados da efic\u00e1cia\n\nhttps://t.co/qzcw65gtzh", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 8315402, "id_str": "8315402", "name": "Olhar Digital", "screen_name": "olhardigital", "location": "Brasil", "url": "http://olhardigital.com.br", "description": "O futuro passa primeiro aqui. Siga o @olhardigital tamb\u00e9m no Facebook, LinkedIn, Instagram e YouTube", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1308173, "friends_count": 23, "listed_count": 8639, "favourites_count": 964, "statuses_count": 88285, "created_at": "Mon Aug 20 21:25:08 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1223237024808865795/IrWC4kvS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223237024808865795/IrWC4kvS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8315402/1565303553", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qzcw65gtzh", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/sp-demonstra-seguranca-da-coronavac-mas-ainda-nao-tem-dados-da-eficacia/108899", "display_url": "olhardigital.com.br/coronavirus/no\u2026", "indices": [74, 97]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qzcw65gtzh", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/sp-demonstra-seguranca-da-coronavac-mas-ainda-nao-tem-dados-da-eficacia/108899", "display_url": "olhardigital.com.br/coronavirus/no\u2026", "indices": [92, 115]}], "user_mentions": [{"screen_name": "olhardigital", "name": "Olhar Digital", "id": 8315402, "id_str": "8315402", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210844696"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:23:14 +0000 2020", "id": 1318588597914734592, "id_str": "1318588597914734592", "text": "RT @A_Marques6: Hoje @jairbolsonaro criou mais fatos/fakes, para desviar a aten\u00e7\u00e3o da(o):\n- sabatina de Kassio Nunes;\n- sabatina de Jorge O\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4861578849, "id_str": "4861578849", "name": "Luciana Carvalho\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Lucianahmcs", "location": "Campinas, SP", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 175, "friends_count": 164, "listed_count": 1, "favourites_count": 25030, "statuses_count": 20299, "created_at": "Fri Jan 29 21:29:02 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1314010160290033664/SWvtoslP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314010160290033664/SWvtoslP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4861578849/1550183011", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Oct 20 03:09:04 +0000 2020", "id": 1318388739085840385, "id_str": "1318388739085840385", "text": "Hoje @jairbolsonaro criou mais fatos/fakes, para desviar a aten\u00e7\u00e3o da(o):\n- sabatina de Kassio Nunes;\n- sabatina de\u2026 https://t.co/oADNEgZfpy", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 813467014719275009, "id_str": "813467014719275009", "name": "\ud83d\udd30Avelino \u24c2\ufe0farques \u2696\ufe0f", "screen_name": "A_Marques6", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Contador.\nAtuei como perito no Minist\u00e9rio P\u00fablico e auditor na PwC Brasil. \nDefendo: Democracia, Meio Ambiente e \u00c9tica (no cotidiano e na pol\u00edtica).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2202, "friends_count": 2644, "listed_count": 3, "favourites_count": 30698, "statuses_count": 8816, "created_at": "Mon Dec 26 19:30:24 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1316872233416085506/HXu3r7px_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316872233416085506/HXu3r7px_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/813467014719275009/1597812083", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Hoje @jairbolsonaro criou mais fatos/fakes, para desviar a aten\u00e7\u00e3o da(o):\n- sabatina de Kassio Nunes;\n- sabatina de Jorge Oliveira;\n- protagonismo de Doria (coronavac);\n- 2a onda da covid-19;\n- san\u00e7\u00e3o da lei que soltou traficante;\n- senador cueca.\nAlgo mais?\n#BolsonaroCharlatao", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "BolsonaroCharlatao", "indices": [259, 278]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [5, 19]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 10, "retweet_count": 22, "favorite_count": 71, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oADNEgZfpy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318388739085840385", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [5, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "A_Marques6", "name": "\ud83d\udd30Avelino \u24c2\ufe0farques \u2696\ufe0f", "id": 813467014719275009, "id_str": "813467014719275009", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [21, 35]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603210994591"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:23:36 +0000 2020", "id": 1318588689866477568, "id_str": "1318588689866477568", "text": "RT @olhardigital: SP demonstra seguran\u00e7a da CoronaVac, mas ainda n\u00e3o tem dados da efic\u00e1cia\n\nhttps://t.co/qzcw65gtzh", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 99811063, "id_str": "99811063", "name": "wellington pimentel", "screen_name": "wellpimentel", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 182, "friends_count": 1953, "listed_count": 0, "favourites_count": 22536, "statuses_count": 13061, "created_at": "Sun Dec 27 23:53:42 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1283805317025890304/rVd2K0Im_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283805317025890304/rVd2K0Im_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/99811063/1594918118", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Oct 20 15:52:58 +0000 2020", "id": 1318580979548770307, "id_str": "1318580979548770307", "text": "SP demonstra seguran\u00e7a da CoronaVac, mas ainda n\u00e3o tem dados da efic\u00e1cia\n\nhttps://t.co/qzcw65gtzh", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 8315402, "id_str": "8315402", "name": "Olhar Digital", "screen_name": "olhardigital", "location": "Brasil", "url": "http://olhardigital.com.br", "description": "O futuro passa primeiro aqui. Siga o @olhardigital tamb\u00e9m no Facebook, LinkedIn, Instagram e YouTube", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1308175, "friends_count": 23, "listed_count": 8639, "favourites_count": 964, "statuses_count": 88285, "created_at": "Mon Aug 20 21:25:08 +0000 2007", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1223237024808865795/IrWC4kvS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223237024808865795/IrWC4kvS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8315402/1565303553", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 2, "favorite_count": 12, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qzcw65gtzh", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/sp-demonstra-seguranca-da-coronavac-mas-ainda-nao-tem-dados-da-eficacia/108899", "display_url": "olhardigital.com.br/coronavirus/no\u2026", "indices": [74, 97]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qzcw65gtzh", "expanded_url": "https://olhardigital.com.br/coronavirus/noticia/sp-demonstra-seguranca-da-coronavac-mas-ainda-nao-tem-dados-da-eficacia/108899", "display_url": "olhardigital.com.br/coronavirus/no\u2026", "indices": [92, 115]}], "user_mentions": [{"screen_name": "olhardigital", "name": "Olhar Digital", "id": 8315402, "id_str": "8315402", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211016514"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:28:15 +0000 2020", "id": 1318589859670405121, "id_str": "1318589859670405121", "text": "RT @ArthurWeint: Vai tomar no gl\u00fateo? Quer obrigar todo mundo a tomar no gl\u00fateo tamb\u00e9m? Defensor da liberdade... Tinha que ser mbl.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2350484437, "id_str": "2350484437", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Val\u00e9ria Miranda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaroat\u00e92027", "screen_name": "vallmiranda2", "location": null, "url": null, "description": "Advogada... e indignada com a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e os pol\u00edticos do Brasil. #STFVERGONHANACIONAL\nMeu partido \u00e9 o Brasil!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2191, "friends_count": 2847, "listed_count": 1, "favourites_count": 75949, "statuses_count": 31606, "created_at": "Tue Feb 18 18:05:05 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112150393415454722/Gu3I5AmY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112150393415454722/Gu3I5AmY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2350484437/1589497438", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Oct 17 11:15:10 +0000 2020", "id": 1317423908073598976, "id_str": "1317423908073598976", "text": "Vai tomar no gl\u00fateo? Quer obrigar todo mundo a tomar no gl\u00fateo tamb\u00e9m? Defensor da liberdade... Tinha que ser mbl.", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1074209186752413696, "id_str": "1074209186752413696", "name": "Arthur Weintraub", "screen_name": "ArthurWeint", "location": null, "url": "https://www.youtube.com/c/ArthurWeintraubb", "description": "Professor de Direito Unifesp. Bacharel, Mestre e Doutor em Direito USP. P\u00f3s-Doutor Unifesp. Minhas opini\u00f5es online n\u00e3o refletem necessariamente as da OEA.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 558921, "friends_count": 226, "listed_count": 506, "favourites_count": 30981, "statuses_count": 5375, "created_at": "Sun Dec 16 07:46:42 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1297962137076326403/xOOxaatQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297962137076326403/xOOxaatQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1074209186752413696/1564678807", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1317329380444676097, "quoted_status_id_str": "1317329380444676097", "quoted_status": {"created_at": "Sat Oct 17 04:59:33 +0000 2020", "id": 1317329380444676097, "id_str": "1317329380444676097", "text": "Assim que sair a vacina para o corona, vou para a fila tomar. O Instituto Butant\u00e3 \u00e9 ser\u00edssimo e tem acompanhado e p\u2026 https://t.co/2GgQhCYAvS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1494658207, "id_str": "1494658207", "name": "Kim Kataguiri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "kimpkat", "location": null, "url": "http://mbl.org.br/", "description": "Aquele japon\u00eas do @mblivre. Escritor, deputado fed, estudante de Direito. Ex Folha, HuffPost, Radio ABC. Gosto de onigiri, coca e triparti\u00e7\u00e3o do Poder.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 579922, "friends_count": 635, "listed_count": 908, "favourites_count": 6111, "statuses_count": 8563, "created_at": "Sun Jun 09 04:33:13 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1317867931531960321/dvImjxJ3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317867931531960321/dvImjxJ3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1494658207/1588603227", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Assim que sair a vacina para o corona, vou para a fila tomar. O Instituto Butant\u00e3 \u00e9 ser\u00edssimo e tem acompanhado e participado de cada etapa do rigoroso processo de teste da Coronavac. Tem de ser obrigat\u00f3rio mesmo. Se vc n\u00e3o toma, al\u00e9m de ser burro, coloca a sa\u00fade de 3os em risco", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 639, "reply_count": 6257, "retweet_count": 460, "favorite_count": 7135, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2GgQhCYAvS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1317329380444676097", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/3gw3ZKK94K", "expanded": "https://twitter.com/kimpkat/status/1317329380444676097", "display": "twitter.com/kimpkat/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 61, "reply_count": 378, "retweet_count": 1220, "favorite_count": 7690, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1317329380444676097, "quoted_status_id_str": "1317329380444676097", "quoted_status": {"created_at": "Sat Oct 17 04:59:33 +0000 2020", "id": 1317329380444676097, "id_str": "1317329380444676097", "text": "Assim que sair a vacina para o corona, vou para a fila tomar. O Instituto Butant\u00e3 \u00e9 ser\u00edssimo e tem acompanhado e p\u2026 https://t.co/2GgQhCYAvS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1494658207, "id_str": "1494658207", "name": "Kim Kataguiri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "kimpkat", "location": null, "url": "http://mbl.org.br/", "description": "Aquele japon\u00eas do @mblivre. Escritor, deputado fed, estudante de Direito. Ex Folha, HuffPost, Radio ABC. Gosto de onigiri, coca e triparti\u00e7\u00e3o do Poder.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 579922, "friends_count": 635, "listed_count": 908, "favourites_count": 6111, "statuses_count": 8563, "created_at": "Sun Jun 09 04:33:13 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1317867931531960321/dvImjxJ3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317867931531960321/dvImjxJ3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1494658207/1588603227", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Assim que sair a vacina para o corona, vou para a fila tomar. O Instituto Butant\u00e3 \u00e9 ser\u00edssimo e tem acompanhado e participado de cada etapa do rigoroso processo de teste da Coronavac. Tem de ser obrigat\u00f3rio mesmo. Se vc n\u00e3o toma, al\u00e9m de ser burro, coloca a sa\u00fade de 3os em risco", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 639, "reply_count": 6257, "retweet_count": 460, "favorite_count": 7135, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2GgQhCYAvS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1317329380444676097", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/3gw3ZKK94K", "expanded": "https://twitter.com/kimpkat/status/1317329380444676097", "display": "twitter.com/kimpkat/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub", "id": 1074209186752413696, "id_str": "1074209186752413696", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211295417"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:29:28 +0000 2020", "id": 1318590168148959232, "id_str": "1318590168148959232", "text": "RT @jornal_cultura: At\u00e9 o final do ano, a Anvisa deve receber os relat\u00f3rios sobre a efic\u00e1cia da Coronavac. Ainda n\u00e3o h\u00e1 data para o in\u00edcio\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62169309, "id_str": "62169309", "name": "Vin\u00edcius Ara\u00fajo", "screen_name": "vinioaraujo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://blogdoviniciusaraujo.blogspot.com/", "description": "Carioca. Tor\u00e7o para Fluminense, Juventus, San Antonio Spurs e Colts. Jornalista. F\u00e3 declarado do J.Cole. P\u00f3s-graduado em comunica\u00e7\u00e3o empresarial.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3401, "friends_count": 3710, "listed_count": 41, "favourites_count": 40010, "statuses_count": 527641, "created_at": "Sun Aug 02 01:52:44 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1314037394795048962/5TGVD4RZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314037394795048962/5TGVD4RZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62169309/1587618557", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Oct 20 12:43:41 +0000 2020", "id": 1318533345035374592, "id_str": "1318533345035374592", "text": "At\u00e9 o final do ano, a Anvisa deve receber os relat\u00f3rios sobre a efic\u00e1cia da Coronavac. Ainda n\u00e3o h\u00e1 data para o in\u00ed\u2026 https://t.co/xT5ky8w6uK", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 126750296, "id_str": "126750296", "name": "Jornalismo TV Cultura", "screen_name": "jornal_cultura", "location": null, "url": "http://instagram.com/jornalismotvcultura", "description": "Acompanhe por aqui as not\u00edcias do #JornaldaCultura, #JTCultura e #Opini\u00e3oTVCultura", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 150328, "friends_count": 48, "listed_count": 720, "favourites_count": 178, "statuses_count": 29079, "created_at": "Fri Mar 26 21:50:30 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E7E7E7", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0080FF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F9F9F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1252333649548148737/tsuJ5rGh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252333649548148737/tsuJ5rGh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/126750296/1595619252", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "At\u00e9 o final do ano, a Anvisa deve receber os relat\u00f3rios sobre a efic\u00e1cia da Coronavac. Ainda n\u00e3o h\u00e1 data para o in\u00edcio da vacina\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/EIBxCyxi1G", "display_text_range": [0, 157], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EIBxCyxi1G", "expanded_url": "https://cultura.uol.com.br/noticias/13501_governo-de-sp-quer-incluir-a-coronavac-no-programa-nacional-de-imunizacoes-mas-bolsonaro-diz-que-vacina-nao-sera-obrigatoria.html", "display_url": "cultura.uol.com.br/noticias/13501\u2026", "indices": [134, 157]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xT5ky8w6uK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318533345035374592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jornal_cultura", "name": "Jornalismo TV Cultura", "id": 126750296, "id_str": "126750296", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211368964"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:29:38 +0000 2020", "id": 1318590208875573248, "id_str": "1318590208875573248", "text": "RT @kimpkat: Assim que sair a vacina para o corona, vou para a fila tomar. O Instituto Butant\u00e3 \u00e9 ser\u00edssimo e tem acompanhado e participado\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62169309, "id_str": "62169309", "name": "Vin\u00edcius Ara\u00fajo", "screen_name": "vinioaraujo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://blogdoviniciusaraujo.blogspot.com/", "description": "Carioca. Tor\u00e7o para Fluminense, Juventus, San Antonio Spurs e Colts. Jornalista. F\u00e3 declarado do J.Cole. P\u00f3s-graduado em comunica\u00e7\u00e3o empresarial.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3401, "friends_count": 3710, "listed_count": 41, "favourites_count": 40010, "statuses_count": 527642, "created_at": "Sun Aug 02 01:52:44 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1314037394795048962/5TGVD4RZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314037394795048962/5TGVD4RZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62169309/1587618557", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Oct 17 04:59:33 +0000 2020", "id": 1317329380444676097, "id_str": "1317329380444676097", "text": "Assim que sair a vacina para o corona, vou para a fila tomar. O Instituto Butant\u00e3 \u00e9 ser\u00edssimo e tem acompanhado e p\u2026 https://t.co/2GgQhCYAvS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1494658207, "id_str": "1494658207", "name": "Kim Kataguiri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "kimpkat", "location": null, "url": "http://mbl.org.br/", "description": "Aquele japon\u00eas do @mblivre. Escritor, deputado fed, estudante de Direito. Ex Folha, HuffPost, Radio ABC. Gosto de onigiri, coca e triparti\u00e7\u00e3o do Poder.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 579923, "friends_count": 635, "listed_count": 908, "favourites_count": 6111, "statuses_count": 8563, "created_at": "Sun Jun 09 04:33:13 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1317867931531960321/dvImjxJ3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317867931531960321/dvImjxJ3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1494658207/1588603227", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Assim que sair a vacina para o corona, vou para a fila tomar. O Instituto Butant\u00e3 \u00e9 ser\u00edssimo e tem acompanhado e participado de cada etapa do rigoroso processo de teste da Coronavac. Tem de ser obrigat\u00f3rio mesmo. Se vc n\u00e3o toma, al\u00e9m de ser burro, coloca a sa\u00fade de 3os em risco", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 639, "reply_count": 6257, "retweet_count": 461, "favorite_count": 7135, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2GgQhCYAvS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1317329380444676097", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "kimpkat", "name": "Kim Kataguiri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1494658207, "id_str": "1494658207", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211378674"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:29:57 +0000 2020", "id": 1318590289859182600, "id_str": "1318590289859182600", "text": "#Coronavac \nA coronavac n\u00e3o apresentou efeitos colaterais graves. No Brasil, apenas 35% dos 9 mil volunt\u00e1rios tiver\u2026 https://t.co/439hlieQ5j", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3024436931, "id_str": "3024436931", "name": "Portal de Prefeitura", "screen_name": "p_prefeitura", "location": null, "url": "http://www.portaldeprefeitura.com.br", "description": "Not\u00edcia toda hora", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 44894, "friends_count": 205, "listed_count": 21, "favourites_count": 4525, "statuses_count": 4332, "created_at": "Sun Feb 08 04:16:21 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "42355F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1313126296017395712/2H7dzHoi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313126296017395712/2H7dzHoi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3024436931/1600096290", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Coronavac \nA coronavac n\u00e3o apresentou efeitos colaterais graves. No Brasil, apenas 35% dos 9 mil volunt\u00e1rios tiveram rea\u00e7\u00f5es adversas leves ap\u00f3s a aplica\u00e7\u00e3o da vacina tais como dor no local da aplica\u00e7\u00e3o ou dor de cabe\u00e7a.\n\nhttps://t.co/Miw13DvQPu", "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavac", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Miw13DvQPu", "expanded_url": "https://portaldeprefeitura.com.br/2020/10/20/vacina-do-instituto-butantan-e-a-mais-segura-contra-a-covid-19/", "display_url": "portaldeprefeitura.com.br/2020/10/20/vac\u2026", "indices": [223, 246]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Coronavac", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/439hlieQ5j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318590289859182600", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211397982"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:29:59 +0000 2020", "id": 1318590295039234050, "id_str": "1318590295039234050", "text": "RT @belaccioy: A chinesa Coronavac causou efeitos adversos em apenas 35% dos volunt\u00e1rios no Brasil. O \u00edndice est\u00e1 abaixo dos ao menos 70% d\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 127283945, "id_str": "127283945", "name": "Walder Rocha", "screen_name": "walderrocha", "location": "MT", "url": null, "description": "Farmac\u00eautico", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 200, "friends_count": 1046, "listed_count": 12, "favourites_count": 10059, "statuses_count": 257137, "created_at": "Sun Mar 28 18:03:21 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1318418751348494336/cLBlEB9g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318418751348494336/cLBlEB9g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127283945/1438642421", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Oct 20 15:50:58 +0000 2020", "id": 1318580477897412608, "id_str": "1318580477897412608", "text": "A chinesa Coronavac causou efeitos adversos em apenas 35% dos volunt\u00e1rios no Brasil. O \u00edndice est\u00e1 abaixo dos ao me\u2026 https://t.co/DsJMCcJwXY", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2812283375, "id_str": "2812283375", "name": "MAFALDA \ud83d\ude22", "screen_name": "belaccioy", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "jornalista, advogada, Flamengo.Sou contra o PT, contra Bolsonaro, Olavo etc. Detesto burrice.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2254, "friends_count": 2210, "listed_count": 23, "favourites_count": 164708, "statuses_count": 184574, "created_at": "Tue Oct 07 01:49:48 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080519714009481219/IfkDuY2l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080519714009481219/IfkDuY2l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2812283375/1541304963", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A chinesa Coronavac causou efeitos adversos em apenas 35% dos volunt\u00e1rios no Brasil. O \u00edndice est\u00e1 abaixo dos ao menos 70% das outras vacinas testadas (Moderna, Pfizer/BioNTech, AstraZeneca e CanSino). \u201cTodas tiveram efeitos colaterais grau tr\u00eas, que s\u00e3o os mais importantes.", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DsJMCcJwXY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318580477897412608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "belaccioy", "name": "MAFALDA \ud83d\ude22", "id": 2812283375, "id_str": "2812283375", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211399217"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:30:12 +0000 2020", "id": 1318590350051758083, "id_str": "1318590350051758083", "text": "RT @marivarella: Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac, agora h\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 217066720, "id_str": "217066720", "name": "Nane Truccolo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Nanectr", "location": "Brazil", "url": null, "description": "Oceanographer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0a\ud83c\udfbc\ud83d\udcc8\ud83e\udd3f\ud83d\udcf7\u2693\ufe0f\ud83d\udd2d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 271, "friends_count": 860, "listed_count": 3, "favourites_count": 149931, "statuses_count": 4917, "created_at": "Thu Nov 18 14:00:40 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1036224911860293633/YqJcmPBT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036224911860293633/YqJcmPBT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/217066720/1535890292", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 18:14:11 +0000 2020", "id": 1318254131656728577, "id_str": "1318254131656728577", "text": "Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac,\u2026 https://t.co/zJDdSKfOoE", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36687068, "id_str": "36687068", "name": "Mariana Varella", "screen_name": "marivarella", "location": null, "url": "http://www.drauziovarella.uol.com.br", "description": "Editora-chefe do Portal Drauzio Varella @drauziovarella . jornalista de sa\u00fade e cientista social. aqui, opini\u00f5es pessoais. RT \u00e9 um pouco de endosso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 31053, "friends_count": 1586, "listed_count": 111, "favourites_count": 7632, "statuses_count": 5376, "created_at": "Thu Apr 30 15:21:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/525033701772513280/ud5IiyBw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/525033701772513280/ud5IiyBw_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36687068/1580309301", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac, agora h\u00e1 pouco,  e afirma q dificilmente a vacina sa\u00edra at\u00e9 15/12, como anunciado anteriormente. Primeiros resultados mostram q a vacina \u00e9 segura, segundo Covas.", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 29, "reply_count": 20, "retweet_count": 99, "favorite_count": 862, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zJDdSKfOoE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318254131656728577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marivarella", "name": "Mariana Varella", "id": 36687068, "id_str": "36687068", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211412333"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:31:29 +0000 2020", "id": 1318590675290591232, "id_str": "1318590675290591232", "text": "@severino_edu @Renner91165972 @lyzaa_ @UOL A dose Coronavac d Astra Zenica custa $2340 e EUA comprou toda produ\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/gfsmWyUl9j", "display_text_range": [43, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1318589186820214791, "in_reply_to_status_id_str": "1318589186820214791", "in_reply_to_user_id": 1083047407791804421, "in_reply_to_user_id_str": "1083047407791804421", "in_reply_to_screen_name": "Antonio13131303", "user": {"id": 1083047407791804421, "id_str": "1083047407791804421", "name": "\ud83d\udea9Jair Paudegalinheiro \ud83d\udea9", "screen_name": "Antonio13131303", "location": null, "url": null, "description": "PROGRESSISTA \u00e9 Prosperidade. Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e Tecnologia, PT, PDT, PSOL, PCdoB #\nConservador \u00e9 Lixo Escravocrata. Saqueador do suor alheio e riquezas da na\u00e7\u00e3o.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1337, "friends_count": 1783, "listed_count": 1, "favourites_count": 18669, "statuses_count": 4988, "created_at": "Wed Jan 09 17:06:38 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214011927732662272/vlPdldF7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214011927732662272/vlPdldF7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083047407791804421/1574253633", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@severino_edu @Renner91165972 @lyzaa_ @UOL A dose Coronavac d Astra Zenica custa $2340 e EUA comprou toda produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 dezembro. Tem compromisso fechado de td produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 mar\u00e7o de 2021.\nAvalie bovino:\n2340 d\u00f3lares da quase 15 mil p/ dose. Familia 4 pessoas custaria quase 60 mil. O gado brasileiro \u00f1 tem ku pra isso mumuu https://t.co/dttf8YgeCM", "display_text_range": [43, 322], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "severino_edu", "name": "Eduardo Severino", "id": 1038962112050147329, "id_str": "1038962112050147329", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Renner91165972", "name": "RMS", "id": 1244077152850644992, "id_str": "1244077152850644992", "indices": [14, 29]}, {"screen_name": "lyzaa_", "name": "Elisa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 340994240, "id_str": "340994240", "indices": [30, 37]}, {"screen_name": "UOL", "name": "UOL", "id": 70799317, "id_str": "70799317", "indices": [38, 42]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1318590666763620353, "id_str": "1318590666763620353", "indices": [323, 346], "description": "Topsfield Fair Cow GIF", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EkyTOaiXUAE7R1V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EkyTOaiXUAE7R1V.jpg", "url": "https://t.co/dttf8YgeCM", "display_url": "pic.twitter.com/dttf8YgeCM", "expanded_url": "https://twitter.com/Antonio13131303/status/1318590675290591232/photo/1", "type": "animated_gif", "video_info": {"aspect_ratio": [197, 140], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EkyTOaiXUAE7R1V.mp4"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 394, "h": 280, "resize": "fit"}, "large": {"w": 394, "h": 280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 394, "h": 280, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1318590666763620353, "id_str": "1318590666763620353", "indices": [323, 346], "description": "Topsfield Fair Cow GIF", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EkyTOaiXUAE7R1V.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/EkyTOaiXUAE7R1V.jpg", "url": "https://t.co/dttf8YgeCM", "display_url": "pic.twitter.com/dttf8YgeCM", "expanded_url": "https://twitter.com/Antonio13131303/status/1318590675290591232/photo/1", "type": "animated_gif", "video_info": {"aspect_ratio": [197, 140], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/EkyTOaiXUAE7R1V.mp4"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 394, "h": 280, "resize": "fit"}, "large": {"w": 394, "h": 280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 394, "h": 280, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gfsmWyUl9j", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318590675290591232", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "severino_edu", "name": "Eduardo Severino", "id": 1038962112050147329, "id_str": "1038962112050147329", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "Renner91165972", "name": "RMS", "id": 1244077152850644992, "id_str": "1244077152850644992", "indices": [14, 29]}, {"screen_name": "lyzaa_", "name": "Elisa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 340994240, "id_str": "340994240", "indices": [30, 37]}, {"screen_name": "UOL", "name": "UOL", "id": 70799317, "id_str": "70799317", "indices": [38, 42]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211489876"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:36:43 +0000 2020", "id": 1318591991840710656, "id_str": "1318591991840710656", "text": "RT @marivarella: Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac, agora h\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 399092326, "id_str": "399092326", "name": "#EuAvisei", "screen_name": "Rangel_Lucia", "location": "Brasilia DF", "url": null, "description": "Os militantes n\u00e3o vem ao mundo em busca do seu, vem entregar a alma por um punhado de sonhos. Mujica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4017, "friends_count": 2031, "listed_count": 31, "favourites_count": 27953, "statuses_count": 342828, "created_at": "Thu Oct 27 00:04:15 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "94D487", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268592245986471936/rbKO0myM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268592245986471936/rbKO0myM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/399092326/1598565643", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 18:14:11 +0000 2020", "id": 1318254131656728577, "id_str": "1318254131656728577", "text": "Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac,\u2026 https://t.co/zJDdSKfOoE", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36687068, "id_str": "36687068", "name": "Mariana Varella", "screen_name": "marivarella", "location": null, "url": "http://www.drauziovarella.uol.com.br", "description": "Editora-chefe do Portal Drauzio Varella @drauziovarella . jornalista de sa\u00fade e cientista social. aqui, opini\u00f5es pessoais. RT \u00e9 um pouco de endosso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 31053, "friends_count": 1586, "listed_count": 111, "favourites_count": 7632, "statuses_count": 5376, "created_at": "Thu Apr 30 15:21:40 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/525033701772513280/ud5IiyBw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/525033701772513280/ud5IiyBw_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36687068/1580309301", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dimas Covas, do instituto Butantan, adota tom mais cauteloso em coletiva sobre resultados de fase 3  da Coronavac, agora h\u00e1 pouco,  e afirma q dificilmente a vacina sa\u00edra at\u00e9 15/12, como anunciado anteriormente. Primeiros resultados mostram q a vacina \u00e9 segura, segundo Covas.", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 29, "reply_count": 20, "retweet_count": 100, "favorite_count": 862, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zJDdSKfOoE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318254131656728577", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marivarella", "name": "Mariana Varella", "id": 36687068, "id_str": "36687068", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211803766"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:37:53 +0000 2020", "id": 1318592285093908482, "id_str": "1318592285093908482", "text": "vem com essa dor localizada e cefal\u00e9ia pra c\u00e1 que eu domino no peito", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4828379694, "id_str": "4828379694", "name": "f\u00e9fi", "screen_name": "fefirilis", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "url": null, "description": "\ud83d\udcabInsta- fefisilvestre\n\n@Flamengo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 333, "friends_count": 285, "listed_count": 0, "favourites_count": 7564, "statuses_count": 8817, "created_at": "Fri Jan 29 02:40:32 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1318238941800222720/NWs24foL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318238941800222720/NWs24foL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4828379694/1603077919", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1318242299046993923, "quoted_status_id_str": "1318242299046993923", "quoted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 17:27:10 +0000 2020", "id": 1318242299046993923, "id_str": "1318242299046993923", "text": "Vacina chinesa \u00e9 a mais segura atualmente, diz diretor do Butantan.\n\nOs volunt\u00e1rios brasileiros tiveram rea\u00e7\u00f5es lev\u2026 https://t.co/645hyY77k7", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 67150902, "id_str": "67150902", "name": "Correio Braziliense", "screen_name": "correio", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br", "description": "Voc\u00ea \u00e0 frente de tudo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 777455, "friends_count": 63, "listed_count": 1764, "favourites_count": 847, "statuses_count": 365704, "created_at": "Wed Aug 19 22:57:39 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "36248F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "98A2AD", "profile_text_color": "42494F", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047175553655164929/dwPetf_K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047175553655164929/dwPetf_K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67150902/1556823061", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Vacina chinesa \u00e9 a mais segura atualmente, diz diretor do Butantan.\n\nOs volunt\u00e1rios brasileiros tiveram rea\u00e7\u00f5es leves \u00e0 vacina Coronavac, sendo as mais comuns dor localizada e cefaleia.\nhttps://t.co/zpAFxu3V8K https://t.co/1JbC84JMHo", "display_text_range": [0, 209], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zpAFxu3V8K", "expanded_url": "https://bit.ly/3keXMur", "display_url": "bit.ly/3keXMur", "indices": [186, 209]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1318242289999896581, "id_str": "1318242289999896581", "indices": [210, 233], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EktWYN9XYAUYdJL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EktWYN9XYAUYdJL.jpg", "url": "https://t.co/1JbC84JMHo", "display_url": "pic.twitter.com/1JbC84JMHo", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1318242299046993923/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1318242289999896581, "id_str": "1318242289999896581", "indices": [210, 233], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EktWYN9XYAUYdJL.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EktWYN9XYAUYdJL.jpg", "url": "https://t.co/1JbC84JMHo", "display_url": "pic.twitter.com/1JbC84JMHo", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1318242299046993923/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 675, "h": 450, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 33, "reply_count": 14, "retweet_count": 46, "favorite_count": 320, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/645hyY77k7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318242299046993923", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Yt4fEi2DPP", "expanded": "https://twitter.com/correio/status/1318242299046993923", "display": "twitter.com/correio/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603211873683"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:40:39 +0000 2020", "id": 1318592982048702467, "id_str": "1318592982048702467", "text": "Sr. Presidente @jairbolsonaro:\n\nVacina chinesa n\u00e3o!\n\nhttps://t.co/6UaoGko9xp", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 35219319, "id_str": "35219319", "name": "Cida Queiroz\u26a110 5 6 5", "screen_name": "cidaqueiroz", "location": null, "url": null, "description": "Bolsonaro at\u00e9 2026! Simpatizantes de ex-juiz e ex-ministro, por favor n\u00e3o me sigam! Politicamente incorreta. \ud83d\udcaf% direita! Meu Twitter, minhas regras!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 16078, "friends_count": 15909, "listed_count": 9, "favourites_count": 81324, "statuses_count": 31632, "created_at": "Sat Apr 25 14:14:32 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1243587752098238468/iwKai58F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243587752098238468/iwKai58F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35219319/1602691153", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6UaoGko9xp", "expanded_url": "https://terrabrasilnoticias.com/2020/10/pazuello-deve-cancelar-reuniao-com-doria-sobre-venda-da-vacina-chinesa-coronavac/", "display_url": "terrabrasilnoticias.com/2020/10/pazuel\u2026", "indices": [53, 76]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [15, 29]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1603212039850"}
{"created_at": "Tue Oct 20 16:40:47 +0000 2020", "id": 1318593012205785088, "id_str": "1318593012205785088", "text": "RT @viniciuscfp82: CORONAVAC! Defensores da ci\u00eancia, e eu me incluo nessa, dizem que n\u00e3o podemos ideologizar a vacina. Concordo! Mas por qu\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4594051817, "id_str": "4594051817", "name": "Angela Maria", "screen_name": "angelagois2", "location": "Sergipe, Brasil", "url": null, "description": "Com Bolsonaro sempre!!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1603, "friends_count": 1596, "listed_count": 0, "favourites_count": 23785, "statuses_count": 68964, "created_at": "Thu Dec 24 23:23:04 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1259492177241137155/QoxFhS24_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259492177241137155/QoxFhS24_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4594051817/1583638092", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 19 16:59:28 +0000 2020", "id": 1318235326280773634, "id_str": "1318235326280773634", "text": "CORONAVAC! Defensores da ci\u00eancia, e eu me incluo nessa, dizem que n\u00e3o podemos ideologizar a vacina. Concordo! Mas p\u2026 https://t.co/YqRcqaQmIq", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 87282944, "id_str": "87282944", "name": "Vinicius Carrion", "screen_name": "viniciuscfp82", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "http://www.youtube.com/c/viniciuscfp82?sub_confirmation=1", "description": "Sou de DIREITA. Estou cansado dessas pautas da esquerda: roubalheira, destrui\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia, do \u201cN\u00f3s contra eles\u201d, doutrina\u00e7\u00e3o nas escolas e a bandidolatria", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 51029, "friends_count": 361, "listed_count": 40, "favourites_count": 7544, "statuses_count": 8332, "created_at": "Tue Nov 03 21:09:05 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1165937410225692672/v9SLlKyw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1165937410225692672/v9SLlKyw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87282944/1458584337", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "CORONAVAC! Defensores da ci\u00eancia, e eu me incluo nessa, dizem que n\u00e3o podemos ideologizar a vacina. Concordo! Mas por que defender a vacina chinesa, se ela descumpre diversos protocolos de seguran\u00e7a? Muitos especialistas dizem isso todo dia. Hj foi a vez do Dr. Alessandro Loyola https://t.co/GxqEb9XtwD", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1318235236061401093, "id_str": "1318235236061401093", "indices": [280, 303], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1318235236061401093/pu/img/T6l55oXdTeBP30N6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1318235236061401093/pu/img/T6l55oXdTeBP30N6.jpg", "url": "https://t.co/GxqEb9XtwD", "display_url": "pic.twitter.com/GxqEb9XtwD", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciuscfp82/status/1318235326280773634/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [4, 3], "duration_millis": 103552, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1318235236061401093/pu/vid/480x360/-XgtmHVXqUtGVYZr.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1318235236061401093/pu/vid/960x720/D6qyVikqGcp9M-ky.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1318235236061401093/pu/vid/360x270/wAhkcWb70OTkLFf0.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1318235236061401093/pu/pl/nT4JSoJpai2a5jWL.m3u8?tag=10"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1318235236061401093, "id_str": "1318235236061401093", "indices": [280, 303], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1318235236061401093/pu/img/T6l55oXdTeBP30N6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1318235236061401093/pu/img/T6l55oXdTeBP30N6.jpg", "url": "https://t.co/GxqEb9XtwD", "display_url": "pic.twitter.com/GxqEb9XtwD", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciuscfp82/status/1318235326280773634/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [4, 3], "duration_millis": 103552, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1318235236061401093/pu/vid/480x360/-XgtmHVXqUtGVYZr.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1318235236061401093/pu/vid/960x720/D6qyVikqGcp9M-ky.mp4?tag=10"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1318235236061401093/pu/vid/360x270/wAhkcWb70OTkLFf0.mp4?tag=10"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1318235236061401093/pu/pl/nT4JSoJpai2a5jWL.m3u8?tag=10"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 720, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 16, "reply_count": 11, "retweet_count": 269, "favorite_count": 642, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YqRcqaQmIq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1318235326280773634", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026"